同時flirt緊七條女 你問我答

開始

女神級？

係

得啦得啦好撚威威

係咪flirt梗我嗰七條？

7條落搭？

唔係男人黎

三條唔太So我

最鍾意邊個?

拉

有冇覺得自己好似玩具

無圖，此post已完。
樓主繼續打飛機啦

Ching掉轉咗黎講
主導權係我度

唔係成日打
留番D精射係女人入面

做乜唔flirt 多幾條

係咪royal級

Who

屌左未？

點樣識到咁多

點解要咁做 因為悶定點

會唔會一齊
一齊左另外六條點算
定一次過同六條女一齊

其實你七個都已經好多
會唔會撈亂左啲detail

係咪學韋小寶

點先可以令自己對人有多d興趣
拍過咁多次拖每次都提唔起勁

點flirt

如果其中一個問你係咪漁翁 你會唔會認?

唔怪得之近排我flirt緊個594236718條女，得594236715個理我la

會唔會鍾意咗其中一個

咁你不如唔好拍
做下自己野先

聽到都覺得一定好煩

Flirt到咩地步？利申a0

定樓主玩緊交友app 咁啱match左七條女傾計
就當自己flirt緊七條女咋

咁其實都幾辛苦，要擺好多心機落去

叻喇叻喇

你靚唔靚仔

比着我嘅話，三個都已經好多

屌flirt乜春，淨係同時拍過兩個已經煩到想兩個都飛晒佢

你係互flirt緊定人地只當你係個講嘢奇怪嘅frd

諗起都頭痕

點先記得同邊個講咗咩嘢

一條女已經夠煩 重要七條

乜你咁無聊
幾歲

岩 兩個都頭暈

漁翁撒網好好玩？

或者你會點答佢

叻叻

厹同 flirt 係一線之差

其實你係咪受過啲咩情傷？

做緊七條女既兵，仲講到咁清高

點解比你屌就係雞？ 因為你係雞蟲？
唔好同我講你同時flirt咁多女 係對感情認真唔係為左屌閪

鬼王？

可能嗰七條女夾埋一齊撚你

會唔會係樓主

7個pdgf?

關我撚事阿
要覆都不推文啦

一齊左嘅話留名睇畀女飛

我都覺樓主好得閒

冇圖你話flirt一百個都得啦

on9

做咩唔揀定一個做女朋友

我都曾經同一時間flirt嗰三個女仔
一個真係我好鍾意好鍾意嘅女仔,一個係我覺得可以發展既女仔,一個係我覺得同佢傾計好好玩嘅女仔
我一直都以為我好鍾意嗰個女仔唔會鍾意我唔會畀機會我,所以我曾經講過啲好仆街嘅嘢,然後有一次我同我好鍾意好鍾意嘅女仔出街嘅時候畀佢發現咗 呢件事令到佢徹底對我心死
冇錯我係一個人渣 我好希望個女仔可以原諒我 希望我哋可以做返朋友
我想喺度同佢講聲對唔住
同埋祝福你遇到一個真正啱你又唔會呃你嘅人 我唔想再見到你受傷害

抵撚死

我知 我亦都認

cls

仆街
你做咩改名出post唔話我知
你又話你瞓左？？
我都係想見下你姐
你話唔正日慶祝都算啦
提早兩日慶
我準備好哂啲野
你又話我有兩聲咳
驚我傳染武肺比你
話轉FaceTime
之後完全無左回事
咁你係咪唔岩呀
凈係該晦氣咁講「我係仆街係狗 對唔住」
我只係想你攬下我又好、打電話比我又好
咩都好 只要你諗到補償方法就得
但凈係識講呢堆垃圾
我先係狗呀 比你撚狗咁撚
你武肺驚到成半個月都唔見
我難得見你一次又要左推右推
難得兩日假
我喊撚左成日

岩呀 係咁hurt人重話做反朋友 結婚請你去見證幸福？乜撚野心態 咪浪費人地時間同心血

笑撚咗 睇落都幾真心

你幾時死

一次食7件豬扒
厲害厲害

咩H game?

最多試過3個都頂唔順
成日搞到好混亂同記錯野
仲要輪住傾電話完全冇自己時間
7條女真係唔知你點頂

瞓醒未

會唔會唔小心sd錯message俾令一個女仔？

.

hello 無圖 我屌緊十條女 真 女神級 你問我答

開咗7個ac 吊緊條尻公 你問我答
開始

圖？

四頁都冇一張圖, 我就話你老母比七個人同時 flirt緊啦.

你好得閒？每日花幾多時間喺佢哋度

幾多歲

唔想知唔好講
講左死全家

師兄幾歲

如果係真嘅話
想知每日要用幾多時間

唔好咁講樓主啦 佢係啲風流不下流既人黎架

不如你教我點樣溝仔

Dry左2年 教埋我
利申：乖乖仔

同時食兩枝煙 你問我答

On9無腦五毛post 拉

食到未？

係咪玩緊P5R?

睇番對話紀錄，重點星左佢

當你做好多條女嘅兵，佢地就變左你嘅兵

2次元唔計

不推文

唔知
緊=doing?
梗=must do / going to do?
等你解釋

一定係雙子座

咁都熱門 拉

其實無咩出奇
咁先係正常溝女方法
將時間比哂一個女仔太浪費, 因為佢只可能發展成朋友
以前溝女最高峰一星期日日約唔同女仔出街, 不過d對話真係會亂, 有時會搭錯線

唔識flirt 女 可唔可以cap圖教下小弟要點flirt

可唔可以介紹下比毒撚

風流仲衰喎
有咁耐風流就有咁耐折墮
但無聽過
有咁耐下流就有咁耐折墮

好想知樓主係咪記晒7係女嘅喜好同職業

樓主係痴線佬 完

吖屌你呢句又好似幾啱

你就好啦，我溝嗰個一日覆兩句，早晚一次，同佢傾計食藥咁樣。

點樣識？

見到都覺得辛苦

Flirt姐

一次過flirt 10條女都得啦
人地悶當你你兵炸

食晒7條女未？

雪姑七友七個小矮人

對

中上男神

點同
拍拖有責任係身

7歲

點會咁撚戇鳩...

不推

揀緊

祝佢幸福
我都係咁同自己講

K.

序屌有試過
好彩del得切

發姣就得

好哲學
駁唔到

七個都會出街？
忙到pk
淨係msg既話 有幾多個秒回

無徒你話你百人斬緊啲媽媽都得架啦

話你知
係會撈亂的

咪又係做兵

有咩溝女方法

玩app flirt過16歲女學生（A)
出黎見果時佢帶埋個同齡朋友(B C)，B食得唔好浪費，順便flirt埋佢

最刺激係同B講想溝A，輕鬆約到出街傾計又行下街，令佢有啲好感，就話有啲鐘意你，但係同期既A已經食咗

呢個時候要扮想放棄B，話想睇戲，跟住係戲院攬和拖手，呃佢搵機會分手，成功埋

C和之後既D係報串果個，兩個輪住玩咗三個月之後，有次同B係街拖手睇D見到，就出事

咁撚得閒flirt女出膠po

真心想知點偷食? 晚晚都要開facetime但黎緊會同其中一個去旅行
真係唔撚知點搞 就咁message都麻煩 facetime仲難搞

講中咗

係
冇聲出

巴打用開咩server 上網

On9

就係覺得做自己嘢重要過拍拖好撚多先咁問
有咩推動到你keep住同咁多人來往

同時做緊七條女既兵

你問我答

如果你對其中一條女動左情
但條女因為覺得你所謂9up風趣等等既態度
最後覺得同你會冇安全感所以都係898？
其實女仔好sensitive會覺得唔多對路
勸你買定離手

一個狗公上黎攞自信 唔好覺得自己係player咁款好威威啦 你係狗公咋

尻痕

説穿了

係人地ig 直播講聲hi 人種flirt?

可以copy and paste架嘛

圖都無張
樓主現實毒撚一條 就可能有人信既

妳轉好d acct先玩膠po啦

做邊行？

你唔肯分時間出嚟 就唔好拍拖啦
對方都係人嚟㗎